我正式宣布 夜鷹行動 正式啟動

同意
反對

萬物皆虛，萬事皆允

唔理係乜都唔割
支持

Nothing is True. Everything is permitted.

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯做了很多年都未割席

只要有心 每個人都可以除暴 再參考近年手提電話遊戲 pokemon go 成功令大多數人外岀運動 所以我地今次既除暴行動將會參考pokemon go 命名為除暴 go

[sosa

除暴GO
好文綵

推推佢先

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

雖然個名好中二病, 但唔割
支持

push

仲可以紀念徐sir

弱弱一問 咩黎

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

始終要有人撥亂反正 而我地岀世係香港就有依種責任

會負社會責任

ＦＩＧＨＴ ＣＬＵＢ ４ＲＵＬＥＳ